\chapter{Data variationsliste}
\label{sec:data_variation_list}
[1] Brugeren bliver sendt til registrering siden, ved hjælp af knappen ''Sign up'' på webapplikationens forside.\newline \newline
[2] Valide data indebærer at:\\
Account information
\begin{itemize}
	\item Email: ConvergeSPAtest@gmail.com
	\item Password: Register123
	\item Confirm password: Register123
\end{itemize}

[3] Brugeren bliver sendt til Create siden, ved hjælp af knappen ''Create a Project'' på webapplikationens Dashboard side.\newline \newline
[4] Valide data indebærer at:\\
Projekt information
\begin{itemize}
	\item Project title: React App
    \item Category: Software
    \item Sub category: React
    \item Description: Min projekt handler om at udvikle en app i react.
    \item Amount: 100\$ 
\end{itemize}

[5] Brugeren bliver sendt til My project siden, ved hjælp af knappen ''My projects'' på webapplikationens Dashboard side.\newline \newline
[6] redigere data indebærer at:\\
Ændre information
\begin{itemize}
	\item Project title: Angular project
    \item Category: Frontend
    \item Sub category: React
    \item Description: Min projekt handler om at udvikle en app i react.
    \item Amount: 1000 \$
\end{itemize}

[7] Brugeren bliver sendt til Categories siden, ved hjælp af knappen ''Find a Project'' på webapplikationens Dashboard side og finder herefter et projekt og byde på efter ønske.\newline \newline
[8] redigere data indebærer at:\\
Valid bud information
\begin{itemize}
	\item Message: I want this project
    \item Amount: 1500\$
    
\end{itemize}

[9] Brugeren bliver sendt til Chat siden, ved hjælp af knappen ''Chat icon'' på webapplikationens Dashboard side og finder herefter en person at kommunikere med og der sendes besked.\newline \newline
[10] Chat data indebærer at:\\
Valid besked information
\begin{itemize}
	\item Message: I want this project
    \item Timestamp: viser tidspunktet hvor beskeden blev afsendt.
	\item Timestamp: har formatet ''dd/mm/yyyy/ hh:mm''.

\end{itemize}

[11] Search data indebærer at:\\
Valid nøgle ord information
\begin{itemize}
	\item Search: Software developer

\end{itemize}

